陽光的額外高，可調節的衣領搖籃的頸部和懸垂在肩膀上快速放鬆。 慢性疼痛和緊張肌肉的最佳加熱墊|Irena Collaku | 2021年8月22日| 
 陽光的超長，可調節的衣領搖籃的頸部和懸垂在肩膀上快速放鬆。 慢性疼痛和緊張肌肉的最佳加熱墊|Irena Collaku | 2021年8月22日| 
 面料是有彈性的美利奴混紡毛巾布，結實而不笨重，有重量，有很好的垂墜感。 Blair Braverman最喜歡的胸罩友好型連衣裙| awb1 2021年8月12日|Outside Online 
 Mattie & Eddie’s是一封寫給阿姆斯特朗祖父母的情書，他們是窗簾製造商，他們的小家是家人週日聚在一起吃飯的地方。 Mattie & Eddie 's餐廳展現了一位資深廚師祖父母的愛爾蘭精神|Tom Sietsema | 2021年5月21日|華盛頓郵報 
 當我掀開通向堪布房間的厚重的橙色刺繡絲綢帷幔時，焚香的香味爬進了我的鼻子。 幸福的秘密? 思考死亡。 邁克爾·伊斯特，2021年5月13日 
 球鞋和服裝品牌經常花大把大把的錢把自己的產品掛在流行文化人物身上。 你願意花100美元買50美分的凸起物嗎? 男士內衣變貴|James Joiner | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 時尚模特的工作很大一部分是身體上的，移動和塑造她的身體來突出衣服的垂感。 時裝週利用青少年模特嗎? Jennifer Sky | 2014年9月14日|DAILY BEAST 
 鉚工們花了數百個小時來製作整個賽季懸掛在球場上的橫幅。 波特蘭是世界上最好的女子足球的中心|Evelyn Shoop | 2014年6月30日|每日野獸 
 德雷普醫生說:“瑜伽幫助增加了我的活動範圍和靈活性，解決了我脊柱側凸造成的失衡問題。” 瑜伽對你有好處。 但這是醫學嗎? 2014年6月27日|DAILY BEAST 
 德雷普醫生意識到，她必須一直處理自己的脊柱側凸。 瑜伽對你有好處。 但這是醫學嗎? 2014年6月27日|DAILY BEAST 
 幾秒鐘後，她之前用過的打結的窗簾晃動下來，我抓住它穩住它。 克倫谷，李·塔貝爾 
 大山在陽光下歡欣雀躍，或在烏雲中垂下眉毛，無論誰的眼睛注視著它們。 Sevenoaks | J。 g .荷蘭 
 兩黨都出於一種共同的衝動，“把自己裹在國旗裡”。 人群的行為|埃弗雷特·迪恩·馬丁 
 它們是無形的外衣，披在我們的精神上，給它所有的象徵表達以預先確定的形式。 語言|愛德華薩丕爾 
 誰能把那個日晷盤掛起來，把時間往後挪一點? 在Comalong營地的女童子軍|莉莉安·加里斯